王外長震怒，對美嚴肅警告，200萬軍隊隨時做好準備？

1、在記者會上，現場有記者問外聯部發言人王毅：美國總統特朗普想向中國派遣自己的調查員，來調查疫情相關情況，如果中國對病毒蔓延負有故意責任，就 需要承擔後果，請問你有何評論？

2、王毅的回答：病毒是全人類的共同敵人，可能在任何時間、任何地方出現，中方同其他國家一樣，受到了新冠病毒的攻擊，是受害者，而不是加害者，更不是病毒的 “同謀”。 當年H1N1流感首先在美國確診並大面積爆發，蔓延到214個國家和地區，導致有將近20萬人死亡，有誰讓美國賠償了嗎？ 上世紀80年代，艾滋病首先在美國發現，並迅速蔓延至全世界，給多少人多少家庭造成痛苦，有誰找美國賠償了嗎？ 2008年發生在美國的金融動盪，雷曼兄弟公司破產，最終演變為全球金融危機，有誰要求美國賠償了嗎？ 美國必須清楚，他們的敵人是病毒，不是中國。

3、王毅接著說：如果特朗普和蓬配奧之流不是犯有老年狂想症，那他們就應該清楚，中國不是任由“八國聯軍”踐踏時的那個中國，中國更不是伊拉克，不是 委內瑞拉，不是敘利亞，不是你想來就來，你想查就查的。 中國不是心虛怕事，而是你不夠資格，你也沒有資格！ 我們在疫情初期，就主動邀請世衛組織與中國專家深入疫區進行聯合考察，並就新冠病毒的爆發、傳播等相關問題提出了初步考察結果。 而特朗普提出的調查要求，純屬無理要求，是霸權主義的表現。 他們把美國凌駕於國際組織之上，凌駕於全人類，似乎只有他們自己才是可信的。 但美國果真可信嗎？ 伊拉克、委內瑞拉就是前車之鑑。

4、我們要警告特朗普，想打中國的算盤，最好還是想好了再說。 因為14億人民不會答應，中國的200萬軍隊不是擺設，而是中國的鋼鐵長城。 中國的東風導彈也不是用來打耙的，而是用來打狗豺狼的。 中國的核潛艇不是用來在海底旅遊的，而是用來打擊不速之客的。 中國核武器不是用來嚇唬誰的，而是用來自衛的，有誰想嚐嚐滋味兒，想好了你告訴我。

5、我們要警告特朗普，想要中國賠償，那就從八國聯軍侵華時開始算起，一直到王毅剛剛提出的這幾宗一起算。 你先把中國的、世界的歷史舊賬賠償了再說。

6、現在中國在全世界處於非常好的位置，最先控制住了新冠肺炎，最先進入經濟復甦的階段，現在更是加大馬力向全世界出口抗疫物資，中國在經濟總量上趕 超美國的時間也大幅度提前，這是特朗普無法接受的，美國已經被特朗普拖入了泥潭，這個時候特朗普想讓中國、讓全世界都不好過。 害人之心不可有，防特朗普之心絕對不可無，惡人自有天收！

每日笑話一則

戰狼出唔出到南海 唔好龜縮訓練啦

200萬炮灰

on99 你14億陸軍都好, 打倒海戰咩? 水上飄?

八國聯軍有沒有美國？好像沒有。

套用藍絲一句
無問題又怕咩比人查

我哋都有二百萬精兵！

人多就有用咩
義和團咪一樣多人 北洋艦隊一樣多艦
最後比人打到全滅

講得好，最驚你軟

呢啲大陸飛機文，王毅有冇真係講過都成問題

人多有乜用

要不是美國人退庚子賠款起大學，你班支那人書都冇得讀

200萬夠運輸力投放到前線先算啦

邊撚個同你打陸戰

收檔啦
印度佬你都搞唔掂

哦

死淨把口

死共狗撚夠膽打咩

北洋艦隊當年仲號稱世上最強水師

係就快，支那爆左既話香港都有機會光復，大把人唔駛諗去唔去英國

準備好去大紀元退黨？？

美日澳聯軍齊集南海

東風導彈射得未?

戰狼gogogo

做好準備，200萬解放軍隨時投奔美國

203萬

有冇200萬張被先

世界軍事實力排名網站「全球火力」（Global Firepower)給出的排名。

以下是2020年的排名：

排名 國家
1 美國
2 俄羅斯
3 中國
4 印度
5 日本
6 韓國
7 法國
8 英國
9 埃及
10 巴西
11 土耳其
12 義大利
13 德國
14 伊朗
15 巴基斯坦
16 印尼
17 沙烏地阿拉伯
18 以色列
19 澳大利亞
20 西班牙
21 波蘭
22 越南
23 泰國
24 加拿大
25 北韓
26 中華民國
27 烏克蘭
28 阿爾及利亞
29 南非
30 瑞士
31 挪威
32 瑞典
33 希臘
34 捷克
35 緬甸
36 荷蘭
37 哥倫比亞
38 墨西哥
39 羅馬尼亞
40 秘魯
41 委內瑞拉
42 奈及利亞
43 阿根廷
44 馬來西亞
45 阿聯
46 孟加拉國 孟加拉國
47 智利
48 菲律賓
49 丹麥
50 伊拉克

支那嘢用呢個方向諗就啱

連登被沉底既熱門post:

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

遼寧號去珍珠港外海示威未?

王外長：準備二百萬張靚床，唔該

係棺材

要不是美國幫手打日本，咱們去東京唔洗 passport 唔怕唔識日文了

打飛機就強
比日本堆廢艦打到團滅真係幾柒

人多真係有用，睇下越嘅戰韓戰美國打成點？

HIV crossed from chimps to humans in the 1920s in what is now the Democratic Republic of Congo.
Google第一個result
堂堂一個外長明目張膽作野

摺得唔靚姐唔使死嘅

同埋佢哋興活埋㗎嘛

做好準備做炮灰？印度佬都贏唔到仲想警告美國，收一收皮先啦

八國聯軍侵華時開始算起

你都係想睇依張圖

有

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

做好準備……摺被

宜家唔係美國一國想打你
幾個國家都想打你
仲有俄羅斯

有，記唔記得庚子賠款

依家既中國人仲會好似當年咁玩人肉紅海？

八國聯軍打大清帝國咋喎
滿人都未出聲幾時到你依啲奴隸講野呀
你奴隸黎架咋 你不夠資格，你也沒有資格！

乜你想玩核彈咩

出左香港三萬精兵先啦

佢弱智?

宜家制空得天下個年代
俾人拎到制空真係多多陸軍都唔夠死

搞掂左d空軍先啦
我驚你d東風未射射出去俾人炸哂炸

我想睇二百萬人摺被

係咪真係有咁講呀 敢咁搶口？

岩啦
要夠強硬
唔好縮 唔好軟丫

香港果200萬？

元朝入侵埋歐洲 條數點計？

得70年學人講歷史

唔睇比例睇排名=笑話

如果十四億人民同意呢

仲記得伊拉克8成坦克俾美國極速炸9晒

咁咪出囉講咁多做乜柒呀

快D打我都想參軍

點會唔玩。共產政權最勁就係夠狼，死人無成本。你估美國頂唔頂得到死十萬兵？
由二戰蘇共死一千萬人贏德國，越戰死二百萬人贏美國，韓戰死傷近百萬人。次次都係靠人多贏，人多點會無用？

屌你老母係你班契弟食野味食到武肺出黎呀
仲係第二次呀

要幾多奶媽先到到珍珠港？
去到關島已經好叻叻架啦

2佰萬又點？
準備好迎接美國空軍嘅轟炸未

藍屍都好鐘題八國聯軍明明係慈善撩交打先
再者愛新覺羅關佢撚事

快啲準備200萬張被，費時班褶被狂人到時無被褶入屋搶

最好佢地一定要硬
個領事館佢地又軟到閪咁好差

200萬壯士
200萬張被
200萬人份的雜草
DLLM俾我係美軍見到真係嚇到瀨屎

二百萬精兵, 終於有機會出精!
新兵, 輸多幾次知死架啦~

無位入油sorry

收到風香港有3萬愛國愛黨精兵 申請參戰

你拉闊啲畫面 睇下同一個時期嘅世界軍備先

唔係八國聯軍,係百國聯國

賤狼外交繼續

你想美國承擔八國聯軍嘅責任，咁唔該你找返清朝國債條數

中國就係人多

二百萬一齊摺被
一定入健力士

你出到南海門口冇比美國炸爆我當你有贏面

搵班黃絲去打撚哂成個美國都得

果頭南海先縮鳩哂

乜支那有核潛艇，唔係有黑煙咩！

唔好喊

13億人先得200萬軍隊

古代啲所謂百萬大軍係吹出黎定係真係講緊得一百人同一萬人

美國話唔同佢一齊玩喎。唔係入去北京喎！什麼八國聯軍呀？七七盧溝橋係日本仔打中國。

𠵱傢人哋話唔玩，走人啦！
乜叫冷戰？

乜嘢飛彈都要用係王外長喎！

叫中遠洋帶兩隻油輪跟住咪得

整多幾隻尿袋艦先啦

諗起澳門打風後班掃街兵，又話中暑頭暈身㷫

依家隊解放軍仲係當年咩
個個好食好住叫人去送頭？
我就唔信依家班自撚私中國人會咁做
睇香港班垃圾藍絲就知

小學畢業係咁上下

7月6日
而家縮撚晒啦

最好你支東風導彈仲識發射

快！

咪撚咁多廢話 你一係就出南海隻揪 一係收皮 鳩up 我夠識啦呀蝗外長

200萬綠卡準備

係二百零三萬

支那咀炮最叻

出未呀 等左好耐

嘴炮

你shot上腦？😂😂😂 黃絲槍口會描美國？

解放軍全部著便服

叫綠卡小粉紅做自殺式襲擊

姐係狗未比人查未被制裁就無資格拉人查人同告人？

21世紀喇，打仗仲要鬥多人，笑死人咩

Let’s go, you pussies

快啦柒頭😀😀

男人老狗喊到小朋友咁，
個種十萬委屈，但唔敢去反映抗

話之你14億無制空海權就咁封鎖餓撚死你都得

簡岩再斬首

中國更不是伊拉克，不是 委內瑞拉，不是敘利亞，不是你想來就來

咁咪啫係認自己一帶一路係呃鳩啲落後國家

係內灣自己打飛機以為好撚勁

14億人得200萬軍隊？

你係講緊美國當時連排50名嘅伊拉克都打咁耐。唔怪之得美國唔敢搞金仔啦。

收皮啦，美國有幾支核彈，你有幾多支呀

打啦打啦
但你班廢物只配打飛機

都2020年啦，仲鬥人多

換著係美國
佢已經有得賠，至少反抗唔使怕死

呢啲嘢都係講比小粉紅聽打飛機架姐
加速主義

幾驚你縮

有冇二百萬張被準備好表演？

加埋香港有3萬大軍

200萬人摺被係咪可以列入健力士
厲害了我的国

咁撚大聲

真係打你第一個出嚟投降啦

200萬軍隊
不過打印度都笠水

講得幾好聽，最怕你唔打， 唔打剪賓周

又唔見王外長出黎屌印度

話說以往對中國最好嘅國家係邊個？

係就快啦戰狼

[/member]八國聯軍係清朝容許義和團搞鳩使館同外國人在先
鴉片戰爭係清朝玩天朝大國心態玩不平等貿易先 所以英國先賣鴉片

之後美國打鳩日本仔你又唔提 俄佬食鳩你大片北邊領土你唔提

學人講歷史[/member]

30分鐘 打完!

加速

亮劍亮劍亮劍亮劍亮劍亮劍亮劍亮劍

世界紀錄

经查，“王外长震怒”中所谓王毅的话，都不是王毅说的。

拖出嚟睇下係咪真係夠200萬先啦

現代戰爭靠人多架咩？

偷襲印度都失敗。。。
飛蛾撲火。。。

蠻夷嘅閪樣

習小學雞嘅祖師爺

美國佬： 一粒核彈頭已準備好

打飛機打撚到 門口狗

我打㗎喇！
我真係打㗎喇！

以打飛機黎講,30分鐘都算有持久力

不過美國近代玩炸彈之母，一粒彈方原幾公里地道都會窒息死
你睇佢無人機AI狗超距戰機全部都係軍隊未到就已經掃蕩敵軍
一日清唔完都唔會落地
係呢個年代人命仲幾有用其實相當成疑

不如二百萬人一齊摺被挑戰健力士世界紀錄

曬氣啦 一打 俄羅斯實攞你東三省 印度實攞曬西藏新疆 到時版圖縮撚到秦朝咁
認真想睇核彈射出來 美國實有太空武器

G持

其實史實係吹水多，集晒全中原範圍所有軍隊可能有既，不過都唔會聚係一個地方度囉

得第二個point 比較合理
其他都係小學雞鬧交
但你既然知道疫症冇人想發生 咁點解又唔肯認武漢肺炎發源自武漢 你舉到一大堆例子話係美國造成嘅問題 我都可以舉一大堆以地方名命名嘅病毒名 病名 同疫情名

梗係吹水 200萬人剩係補給都無可能

可能佢哋諗住200萬做晒游擊隊

香港黃絲都有200萬人
有冇興趣除裝隻揪

病毒是全人類的共同敵人，支那係病毒，你咁講即係話支那係全人類的共同敵人

支持支持，王外長快啲出兵

記得還返清華大學俾人

講啲野嚇自己人 驚造反

仲成日拎長城做比喻
而家當廁所俾強國人痾屎用

中國有撚遠程運兵能力咩

英文譯得唔夠衰格。

支那快撚啲亮劍啦
出動口交部日夜嘴炮先

又h1n1 同愛滋病
搞個笑

串過馬撚

200萬張手榴彈被

係打就快啦屌你老母

講起上黎八國聯軍入面有啲國家出人出得好少

但講到海戰 芝麻真係老幾？

到依家都唔明
打仗其實係打後勤
之前輸過咁多次後勤都仲係唔撚明

游水過太平洋？？

根本美國佬有恩於你

200萬人係中國接被？

過到太平洋先算

大打大贏

推香港獨立 唯一出路

做好準備做逃兵

1. 最初自己屈返美國係出現「零號病人」，人地咪黎查囉 而家就話人挑撥

2.而家既支那拎咩八國聯軍黎講呀 承認係繼承清朝？
咁承認左d債券未先？ 還錢先啦傻閪

圍住中國都係美國盟友
打起上嚟四面楚歌 諗起都陰公

縮到去南海沙灘軍事演習嘅龜頭仔氣燄

又講八國聯軍 咁清政府欠落啲債幾時還

零號病人論

H1N1死20萬人係支那吹出黎

如果小trump 連唔到任, 佢D 資產一定比中共釘死

行得正企得正

我地二百萬人已經打到你支那七個一皮

其實美國連制宇宙都攞埋，單挑美國真係讓你兩隻手兩隻腳都得

成班人低估左中國，佢地仲有堆武林高手，子彈都唔夠佢哋快。點打？

快d開戰la，想睇中國打撚死八國聯軍

假設如果我地既敵人係美國…
以我地對西方社會既理解，絕對有可能左右美國社會輿論
水能載舟亦能覆舟

飛得太低。
成日玩技術。
講幾十百次都唔聽！
今次撞到人哋張被呀！
好彩個人無事咋！
以後唔准飛低過三萬呎！

係咪有政治目的到時先慢慢講﹐但係目前嘅客觀事實係你支那隱瞞咗疫情導致全世界擴散。屌你仲好意思震怒﹐如果你嘅震怒係1﹐全世界嘅震怒係100。

遊擊戰點同 美帝依家點會同你玩遊擊

美國一個對第二至第十加埋一齊都未驚過，我洗驚你一個支那

你200萬軍隊出到南海當你羸啦

你哋打啦，好悶呀

雖遠必豬
言之不預

原來得二百萬咋

其實土共真係射核彈 有咩地方係target 同埋各國有咩對應方法

CCP Virus

２００萬 戰鬼

GHOST OF CHINA

點啊智障仔

亮劍

大大力吊入去LA 仲講!

唔好話咩, 佢係答得幾好

當年H1N1流感首先在美國確診並大面積爆發，蔓延到214個國家和地區，導致有將近20萬人死亡，有誰讓美國賠償了嗎？ 上世紀80年代，艾滋病首先在美國發現，並迅速蔓延至全世界，給多少人多少家庭造成痛苦，有誰找美國賠償了嗎？ 2008年發生在美國的金融動盪，雷曼兄弟公司破產，最終演變為全球金融危機，有誰要求美國賠償了嗎？ 美國必須清楚，他們的敵人是病毒，不是中國。

唇寒齒亡
唔知金仔到時企邊邊

早排好似有隻叫賓州號

台灣都打左七十年
隔成個太平洋打條春啦大陸豬

佢唔係要打嬴你, 係要同你攬炒
香港就係最好例子

岩岩訓醒，想問下打左美國未?

仲有無得訂英美旗準備好帶路了

圍封死都夠你變伊朗

王偽：好嬲好嬲

你就100年都無變
人地玩到上宇宙
下次就嚟到人同猿人既分別

而家直接斬首，仲同你打遊撃戰？

你睇下字裏行間咁撚戇鳩 就知道呢個又係藍絲借人個名嚟作啲on9文黎 呢啲嘢支國內部傳嚟傳去呃班冇腦嘅人就得

個外長喺國際傳媒間真係夠膽咁講 應該會上曬全世界頭條

同美國講武力
真係唔驚俾人笑

另加14億-9000萬棵韮菜

頭幾年買左鬼佬最先進艦係威左幾年，但唔夠十年就被小日本滅左成支北洋艦隊，同 2020 年一樣，以為有錢買得起 hardware ，無 software 就可以稱霸全球

除咗雷曼兄弟其他兩個基本上都係鳩噏
至於全球股災同埋武漢肺炎傳到全世界都係
2者邊樣係故意 正常智商嘅人都應該知道係後者

點打海戰

偷咗自己國家外長個名呢老作

有冇人覺得王毅幾靚仔

佢都知道200萬香港人隨時候命sir this way

唔係有幾多人死，邊個係發源地
措施夠唔夠嘅問題
係班死撚樣有無隱瞞疫情導致大爆發
口講嚴防嚴控，但係放哂班喪屍四圍去人地國家嘅問題
或者更甚嘅到底係咪真係生化武器嘅問題

你所謂答得好，只係你俾佢成功spin到以為死幾多人，邊個起源係重點

i want to play a game

中國看圖作文好利害架

強烈建議國家徵召香港英勇愛國嘅警隊上戰場殺敵。

特別係光頭著到成個terminator果d

講比支那人聽 完

有圖有真相 說好的南海軍演震懾蠻夷 （8月）原來如此。

圖係喺fb見到 唔好問點解殘體字

狗口長不出王什麼

14億唔包括香港，因為香港人會答應

香港3萬精冰都夠做低美軍啦

好威武呀

自問自答

支持祖國先發制人打尻美國
比我就唔縮喇

5、我們要警告特朗普，想要中國賠償，那就從八國聯軍侵華時開始算起，一直到王毅剛剛提出的這幾宗一起算。 你先把中國的、世界的歷史舊賬賠償了再說。

你1949年後咋 8國聯軍關你咩事

流浮山200刀手

作文定真野先

游?遇溺隊就有

200萬張綠卡就搞掂

真荒謬 把自己看得那麼高

二百萬炮灰

今時今日人數重 重要咩？

呢張啦

伊拉克戰爭，薩達姆夠多兵啦，結果所有地面部隊未又係被秒殺，現代戰爭係超視距戰爭，得制空得天下

現在更是加 大馬 力向全世界出口抗疫物資

仆街擺馬來西亞上枱

清心水清

愛滋病係美國發現，但係人地有唔承認咩？人地都冇故意隱藏喔

係 只不過白人假想敵得翻美國 為左搞民族主義 連親老豆都吠

下面之前我個frd send出嚟 唔知道邊度出處

問：霸占中國領土最多的是誰？
答：俄國
問：未佔中國寸土的是誰？
答：美國。
問：義和團時，在海蘭泡，江東六十四屯屠殺中國人，趁機單獨出兵佔領東北全境，逼清政府簽約割人東北的誰？
答：俄國
問：義和團後，主動退還多餘賠款，建立清華大學，並資助高等教育和公派留學的是誰？
答：美國。
問：除日本外，承認偽滿洲國，建立邦交的是誰？
答：俄國
問：堅決不承認偽滿洲國，要求日本撤出東北的是誰？
答：美國。
問：七七事變後，1938年出兵新疆的是誰？
答：俄國
問：七七事變後，要求日本撤出華北，並對日本實行禁運，派出志願航空隊支援中國的誰？
答：美國。
問：在南京大屠殺時，對割佔土地上的華人進行大清洗的是誰？
答：俄國
問：反對中國當聯合國“五常”的是誰？
答：俄國
問：支持中國當聯合國“五常”的是誰？
答：美國。
問：中國需要幫助時撤走專家的是誰？
答：俄國
問：中國發展經濟時開放市場的是誰？
答：美國
問：當年威脅對中國實施核打擊誰？
答：俄國
問：不惜代價，堅決阻止俄國核打擊的是誰？
答：美國。
問：誰在中國入世談判時要求中國實行五天工作日？
答：美國。
問：誰給中國永久最惠貿易國待遇？
答：美國。
問：美國現在的油價是多少？
答：28美元一桶。
問：俄國賣給中國的石油是多少錢？
答：100多美元一桶。
問：輸入中國最多先進科學技術的是誰？
答：美國。
問：每個人的電腦裡用的CPU芯片是哪個國家的？
答：美國。
問：中國留學生最多的國家是哪個？
答：美國。
問：中國的朋友是誰？
答：俄國
問：中國的敵人是誰？
答：美國。

H1N1新型流感原是一種於豬隻中感染的疾病[來源請求]，屬於甲型流感病毒。美國疾病控制與預防中心資料顯示，美國以前即曾有人類感染豬流感之病例。日前墨西哥與美國爆發的豬流感疫情，即為H1N1病毒所引起，但目前對此種結合豬流感、人類流感的新病毒的流行病学了解很少[1]。

2009年3月17日，墨西哥第一名确诊患者出现症状，3月28日，美国第一名确诊患者出现发烧症状[2]，之后病毒爆发，传染到了其他国家。2009年4月30日凌晨，世界衛生組織把全球流感大流行警告級別提高到第5級。2009年6月11日，世界卫生组织将全球流感大流行警告级别提升至最高等级第6级[3][4]。

又係傻鳩閪臉佬以為自己閪住臉就好有威嚴

200萬軍隊，即係有1600萬個被角

H1N1新型流感原是一種於豬隻中感染的疾病[來源請求]，屬於甲型流感病毒。美國疾病控制與預防中心資料顯示，美國以前即曾有人類感染豬流感之病例。日前墨西哥與美國爆發的豬流感疫情，即為H1N1病毒所引起，但目前對此種結合豬流感、人類流感的新病毒的流行病学了解很少[1]。

2009年3月17日，墨西哥第一名确诊患者出现症状，3月28日，美国第一名确诊患者出现发烧症状[2]，之后病毒爆发，传染到了其他国家。2009年4月30日凌晨，世界衛生組織把全球流感大流行警告級別提高到第5級。2009年6月11日，世界卫生组织将全球流感大流行警告级别提升至最高等级第6级[3][4]。

美國當年又採取了什麼措施? 最後都全球爆發喎

你知 我知 大家知
如果一個大話 講十次就會變真 你話幾好呢

離開咗流浮山未

成14億人得200萬識摺被

班大陸憤青

同流浮山刀手一樣

炸一輪都冇哂
仲洗乜後勤

仲講八國聯軍唔係清朝冇料又要先撩者賤，都唔會死得咁重啦
Btw 冇美國門户開放政策，中國早就比人瓜分咗，係得中共日日將美國當假想敵，俄佬打過嚟又成隻狗咁搖尾乞憐

呵欠，打完飛機，出兵未

留名睇偉大強國一個打百個

講埋核武

朝早中國同美國宣戰
中午美國回應倒戈就派綠咭
下午中共倒台
香港人：放得一日假。。。

呢個真
講到咁硬點會冇片

睇吓海灣戰爭之後先啦
依家仲玩人海即係送頭

啲藍絲成日係到J王外長好有霸氣

個樣係嚇到下人嘅

啱呀 software 咁山寨咁鍾意摺被
hardware 幾勁都冇用

啱 空軍加導彈大曬
而家戰爭係鬥射彈 鬥隱形
人海戰術好廢

亞洲最強 未到世上最強但係比日本後來居上打到團滅垃撚圾

油輪陪住航母 諗起都搞笑

係囉 堅嘅話人民日報真大肆宣傳

快

雖然係假嘅

不過篇文喺微信瘋咗個幾月
而且騰迅無删無阻無封
代表d乜？

啱呀 到時班小粉紅搶住攞綠卡 仲快過我哋

你講完要認數咪撚縮呀！

啲仔女係晒美國, 點會打

肯打未？支持黨統一全宇宙

做好共赴黃泉嘅準備

就像打貿易戰一樣去打吧

瘋了瘋了

明明wiki都有嘅資料嗰班支那人永遠睇唔到
老老實實百度百科都有講啦

幾能好笑！

兩邊都唔係絕對嘅，兩邊都係有影響

200萬聽落好少喎
香港都700萬人啦

準備滅亡？

伊拉克，委內瑞拉，敘利亞
你們要不要問王小長他心底𥚃當你係乜？

又撈埋黎講

代表微信信唔過

諗起原本wiki同百度百科都係叫做西班牙流感
自從嗰班支那人話唔可以再跟地名叫流感之後
wiki同埋百度百科個西班牙流感 而家改咗名做1918年流感大流行
支那人已經開始滲透出牆外影響全世界嘅歷史

仲可以好撚正氣咁話 跟地名叫疾病係以前嘅傳統 而家唔係咁叫了
又唔見佢改埋德國麻疹同埋日本腦炎既
仲有支國官方文件講既非洲馬瘟呢？
司馬昭之心 真係好撚嘔心

有入好似比人包到實⋯⋯⋯點打？

有. 美利堅國

無得去美國退休梗係火滾

想由八國聯軍開始計？

準備賠債券？

現代戰爭係減少平民傷亡
所以一定直接炸對方軍事設置

最驚你縮

我咪見過老解win

提提一下王生，二次世界大戰結束，美國收晒德國所有科學家 你國都未立，講咩科研

200萬岀到幾多個去打仗

咁大口氣

先來一個斬首目標吧！ 唔係全世界都當你流㗎！ 200萬解放軍出唔出到南海？ 東風導彈夠唔夠美國的核彈多呀？仲有南韓部署的撒德導彈防禦系統， 東風連沖繩島都過唔到呀

打啦 仲口水交

有，不過係中國主動宣戰，同埋之前暴民殺咗好多鬼佬

佢話從八國聯軍計起佢知唔知八國聯軍點黎
殺洋人 燒教堂點計

睇清楚啦打手
話撚咗唔係措施夠唔夠嘅問題
係有無隱瞞疫情，口講防控又週圍放喪屍
定真係生化武器嘅問題

不過連睇維基都係用殘體字嘅，我諗再講落去都係哂鳩氣

今時今日仲講軍隊人數 一個飛彈都炸撚左死一半喇

老美就係想你打

點解支那經歷過八國聯軍都係要咁柒

14億人肉填海填條路直攻美國

支持出精

咁你打未姐
人地蝦到上心口啦wo

香港呢？？我哋有三萬個.....

東風嘴炮

戰狼係南海一個朋友都冇
再加埋科技樹差距
打條撚咩

美國之前唔係話有個大清賠償合同咩
拎出黎叫支那找數啦

中國同印度。應該係俾人海陸軍拉高咗。
玩制海制空。應該10名之後

乜唔係隨時做出變節嘅準備咩

禾滴祖国開波未呀

二百萬搬起石頭砸自己的腳

美國：
I’m fucking shit scared.

美國：咁撚臭串...咁快d出兵亮劍啦...！

靠炸贏到，打塔利班點解要打左10年，仲要贏唔到簽和約？！

2020年啦阿哥，而家又唔係全面侵略你，邊會仲同你用陸軍打，係南海打既係海軍同空軍，人多有撚用，講艦、戰機既質同量都輸晒俾人

比夠一億人你
頂唔頂到一粒核彈?

利害了，我的国

問題係老解陸軍佔大多數 美國嘅海空軍比例較多

飛機數量：美國大勝 多你成萬架飛機
海軍艦艇：中國贏數量 美國贏艦種同質量
陸軍裝備：中國炮彈儲備量大勝 美國側重於空中支援同部隊作戰能力
導彈或核武：同美國鬥咪撚傻啦

PS：美國有好幾樣大殺傷力而國際禁用嘅武器 例如係集束武器
國際間有集束武器管制條約 但係美國冇簽
另外就係美國軍費係全球之冠 係中國嘅4丶5倍
所以? 美軍嘅玩具箱有大量我哋想像唔到嘅黑科技
同埋而家係重質多過重量嘅年代 中國嗰套舊思維根本冇可能適應到現代戰爭

中國不是中共，不要被中共騎劫中國

好驚呀

估唔到佢係咁睇，邊個寫，寫得幾好，偷換概念，抹黑得咁自然

準備做帶路黨

求你快出解放軍去打殘美軍啦 聽到悶啦口交部

200萬張摺被

打未呀?

藍絲係無腦架

有
但要不是美用庚子賠款所得來起清華大學支那人那有書讀

咁幾時武統台灣姐？

所以新北洋艦隊今次醒呀自已縮埋係個龜殼打j算

gchi

又話中共黨員 九千萬個既 出曬佢夾夠一億軍隊 唔係把炮D咩

去到邊？行陸路？

以色例冇可能咁低

厲害了

空軍既皮都掂唔到

仲有太空軍

14億人 當有7億男人 3億人有生殖能力
3億篤精你估少野呀?
每日兩篤你美軍都咪洗旨意上岸

中國的核潛艇不是用來在海底旅遊的，而是 用來打擊不速之客 故意被人發現的。

荷蘭咁唔叻

做好準備，SIR THIS ＷＡＹ

現在係全球都想打你，包括俄羅斯。

200+3

好撚驚呀屌你

伊朗依家連做乜爆炸都未知啊。

你打啦，好悶呀.jpg

八國聯軍侵華關你鬼事
嗰筆數係滿清嘅
咁都要拎埋出嚟講
咁就不如講埋滿清差英國嘅萬億國債

好想知而家滾成點

公道啲講
Pt1,pt2 都啱
但係下面嗰啲講嚟都嘥氣，丟自己架

唔好睇少，美國一出手果200萬解放軍可能會屠殺香港人

2020年打仗仲興玩壘羅漢？

而家浸到咁其實係訓練緊

「14億人民」已經聽到厭

我們要警告特朗普，想打中國的算盤，最好還是想好了再說。

侵：想好了

答唔到問題, 又開始屈PR了

王毅係其中一個我最想睇到佢仆街嘅支麻官

王外長一早鳩都縮埋啦小粉紅可悲到要用飛機文嚟幻想戰狼口交

拉
垃圾飛機post

埃及係阿拉伯國家軍力一哥嚟
Btw以色列排名居然低過沙特？

三藩市嗰個真係得啖笑 冒險做咁多嘢最後都係被黨出賣

呢句真..普京咁耐都冇出嚟講幾句

隨時做好準備加入伐共大軍

因為已經打過發現打唔贏

屌你老味，黑社會劈友咩，鬥疊馬

所有馬匹已經準備就緒 隨時預備起步

5、我們要警告特朗普，想要中國賠償，那就從八國聯軍侵華時開始算起，一直到王毅剛剛提出的這幾宗一起算。 你先把中國的、世界的歷史舊賬賠償了再說。

之前叫你地賠清朝1萬億唔係啞撚咗架咩

200萬政治庇護
打仗？不了！
緣卡？多謝美帝！

支那啲入油噴黑煙航母咪淨係喺南海打飛機，睇吓你過唔過到太平洋去美國囉

無被和諧，已經等於默認左